請唔好愚勇

早幾日已經話有支那狗躝落黎
上星期又有狗扮示威者捉人
咁多人坐係到唔走 又冇set過任何road block 淨係霸住條路 有意思咩？
尾班車都就開 如果你睇到呢個post就走啦 我唔想見到你比隔離既黑衫捉住/比狗捉

自推一下

推

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線
唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

一齊用標題推走佢地呀

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

坐係到果d 直頭有人係著涼鞋 拖鞋 唔該自己走啦 唔好等佢地

唔洗等警犬同支那狗 唔肯走既人係咩人自己諗清楚